Rendu : https://bonvinchristophe.forge.apps.education.fr/les-outils-numeriques-lycee-du-val-de-lys

Ce dépot permet la création d'un site destiné à recenser les outils (sites, logiciels, applications, etc.) utilisables par les enseignants dans le cadre de leur enseignement.
